Klipsch the Fives 定 Audioengine HD6

兩個好似香港都冇得試 上網睇review好似個個都喺有讚冇彈打手文

Klipsch 就今年新出，但喺Audioengine就講到自己個DAC好勁

老實講兩個都有聽過. 不過個人係鍾意Klipsch 個音場好啲. 唔知點解聽親Audio engine 硬係覺得冇咩特別平平淡淡....